政府，共產黨，黑警，黑社會，藍絲，泛民，異口同聲都係叫抗爭者停，成日叫抗爭者收兵！

呢個冇老屈丫，事實黎！

泛民幾時叫人停手

次次抗爭現場都有泛民議員叫人散架啦，你咪扮問問題